處決華為又被推遲 即係今日又妹下妹下妹到完場！！！！

個個老散都冇方向

一句講哂 牛定熊

長put實冇死

睇你兩個頭啊

收到！！！

咁肯定升啦，買返隻牛仔玩下啦

大DODO，成型士兵等你既指示。
今日牛定熊?
軍情緊急，請立即下令!

妹下妹下咁千跌

好坦白講
雖則又話拖90日
但無論圖表 定 時勢始終都非常差

如果你話一定要我買

肯定熊啦！！！！

熊軍即係me me即係熊軍

咁你D 鐵塔點佈署

今日一彈就走

大跌兩日點都死貓彈下掛

又話睇好5豬既...?

收到!!
今日ALLIN 熊仔

侵侵又彈弓手

唔好咁講 呢九十日撤回先講
加關稅都推遲啦咪一樣加

發佈假新聞？

股樓 gogogo

又有神喻

話左你架啦dodo 係咪衰呢

好勁

收到!! all in 牛牛!